真香港人同我入黎背熟佢

真真正正屬於香港人同呢場香港保衛戰嘅歌已經上線
歌詞完完全全代表著我地一班手足嘅信念
從今日開始 全民大練唱
建議大家見post即刻係TG FB IG spead開佢
今晚開始係地區TG gp搞 每晚巡迴演唱同嗌口號
盡量係呢幾日提高首歌嘅傳唱度
目標係九月十 四萬人一齊係大球場大合唱 令到首歌變紅
唔只下禮拜二 以後每次遊行 行街都要唱
一聽到首歌 呢三個月發生嘅事就會自然浮現係個腦到
提醒我地不能忘記手足嘅遺志同犧牲
相信前線手足聽到首歌 士氣同戰鬥力即刻1000up

希望大家一齊推 最好推到俾港隊打氣團 打鼓坐西看台個班睇到
由佢地帶住係大球場一齊唱 佢哋好大聲 有佢地帶頭一定多人跟同好虛撼

我願榮光歸香港

7/9機場更新 求求大家

自推10下

幫推

612 721 811 831

推

10

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9

8

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

7

點解要「同你」背熟佢

6

5

4

3

2

1

已經買咗飛入場！

九月十見 一齊著黑衫唱歌打氣

唱香港國歌

612
721
805
811
831
906
907
908

612
721
805
811
831
906 太子獻花
907 機埸
908 美國領事館
910 大球場

Push

PishPishPish

要推呀，唔係好多人聽過！

練下國歌啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

我願榮光歸香港~~~ 我願榮光歸香港~~~~ 我願榮光歸香港~~~~
最後都不停要repeat 3次先夠皮

禁錯負皮對唔住
大力一推

祈求民主與自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港！

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

Glory to Hong Kongers

冇飛可唔可以到球場外唱

每晚自己都要唱，每次出嚟都要唱！

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

光復香港 時代革命

以前見到人唱國歌喊會覺得on99
而家我明白了

每晚聽100次
已經背熟晒
號 角 聲 ！

願榮光歸於香港 天佑吾城 天佑義士

推 香港人一定要識唱

光復香港 時代革命
驅逐共黨 香港萬歲

831

推 已經loop到識唱

呢張真係睇到爆喊我愛香港

紅衫啊

推 以後有活動都一齊唱

日日返學都聽

推！一齊背熟佢

Pishh

香港國歌

推！已買飛

我願榮光歸香港！！！

我願榮光歸香港

好好聽，係咁重播

聽無乜野
唔知點解大大聲唱出黎果陣會喊

大力推

[size=6]我願榮光歸香港！！！/size=6]

Do You Here the people 易唱D ，入腦D

推推推

感動

推 7/9 機場 8/9 美領

真正屬於香港人既歌
大家都要繼續加油

一陣係遮打可試試

我唱一次喊一次
咁樣唔掂

我都係 唱到毛管棟

講真 唔係幾好聽
榮光歸香港呢句好odd
其實中國國歌既歌詞同激昂好岩我地
完全fit曬我地既運動同熱血
曬撚曬

呢首歌意義係包左光復香港 時代革命係入面

美國國歌呢，不如唱埋

pushhhh

有一首可以再有第二首
最緊要係個民族意識
撐你地

覺得d詞可以再執執
有d位唱出黎好似唔太岩音咁

btw 幫推

中學生都唱到！！

up

pushpush

屬於香港人的共鳴

買張啦 成人180 學生40

我覺得自己都仲係停留係香港移民城市果種情感 唔係太敢表達歸屬感甚至果種愛國情緒

就算出到街都未必敢唱 可以話一種解釋唔到既怕醜

但事實每次聽都會暗低裡滿康熱淚
唔知有冇人有同感

Pushhh

一齊唱

Chorus 呢屌

香港國歌點會唔識

推！

Tui

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

你中國人緊係唱返中國國歌啦
我香港人要唱香港國歌

好鍾意號角聲呢句

God Save The Queen 唔得咩😭

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

真係會想喊既歌

喊到傻

🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

推到做國歌

我有個建議

因為首歌個range其實有啲太極端

一開始最低音G去到成首歌最高音A

超過左三個八度

唱到嘅人唔會太多

會唔會考慮下最後嗰段黎明來到轉去G key

咁成首歌最高音就會係E

相對容易唱左好多

其實呢首都好入腦

唔要戀殖 要高唱一首真真正正屬於香港人嘅歌

講真 首歌堅唔好聽
重要迫人推 好反感

每日個腦都loop 緊呢首歌

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推呀

即時
青衣線/機場快線明日起全封
TVB另有廣播

真係好好聽
終於明白到外國人聽到自己國歌時嘅感受

聽一次已經識唱

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

國歌不了 最多係呢場運動主題曲

五大訴求 缺一不可 另加一項 重組警隊

ho jeng..

大家加油啊

頂榮耀歸香港

我都係

首歌好熟好似邊度既國歌，定還是係香港人既國歌

已背 倒返轉都仲得

香港人集體sing con🔥

咩撚野中國人
你老母就中國人
我咪話曬撚曬囉

香港國歌 個個都要識

聽到好想喊

未入post都估到呢首

push

國歌不了 今次抗爭嘅主題曲就差唔多

各位手足係街到airdrop 俾多啲人知呀

差枝旗

快啲聽！

9.7機場 9.8美領（遮打）

其實隻歌對香港人黎講真係作得好好

一個國歌就係要國民對隻歌有共嗚

依家完完全全做到

好熱血

好感動

喊左

聽到喊 好好聽

9月10入場前係球場外面播，等其他人都聽下先？

tui

榮譽歸於英雄

作呢首歌既手足一定要記入史冊

放上Apple music等我日日loop

背左

我係香港人呀屌

好提議 Ching 有冇藍芽喇叭或者大聲公
sor 錯手負皮

日日都loop

買啦 cityline就有得買
好易買

真 要靠呢啲潛移默化咁建立香港人嘅民族意識
哩度火哩度氣對於前線嘅心理質素好緊要

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

有冇港隊打氣團手足見到呀 有你地鼓聲led住大聲唱事半功倍

盼有日～煲底～相見

推呀香港人國歌

8964
612
71
721
811
831

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

要買
首歌好易上口，聽一次就識唱

p牌仔咁辛苦開ac一陣就單機

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

搞清楚 唔係主題曲
係
國歌！！！[black][/black]

推國歌

佢叫真香港人，冇叫你，慳d啦柒頭

pushhh

建議：好似啲中學生咁 匪歌keep住播 但我地繼續唱香港國歌

推
唔知大家知唔知
喺youtube開英文字幕有英文版
都好好聽㗎
背完中文版記得背埋英文呀
希望有一日可以喺煲底除口罩同大家一齊唱歌

榮耀

有呢首歌既你推國歌法有乜所謂！

係遮打既手足 2031一齊唱

Up

聽一次就熟點唱

【國際戰線】 （跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

//我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」，麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇//

為正義 時代革命

大家當作輓歌8:31pm一齊唱好唔好

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推到RTHK 每日7點播
同國歌打對台！

背左
每次聽都眼濕濕

期待一齊唱

有種國歌嘅FEEL
香港國歌

國歌

推
好好聽

推，聽到起晒雞皮

聽到喊咗

不如每晚六點半, 唔理係邊, 我地一齊唱《願榮光歸香港》

今日太子已同部分手足唱咗

學識了！

一早背咗

推到個個都識唱

背

仲有冇飛買

推呀推爆佢

我要星期日個個都識唱

有冇得download

神曲

仲有呀快啲買

感謝巴打

大家快啲買飛！！！依家1萬人都未必有呀

一諗到星期日個個著到靚仔靚女唱呢首歌就想喊

背左了

遮打無人唱

g持

Oh why is this land brought to tears?
Oh why are our folks brought to rage?
We lift high our heads, we will not be hushed
Liberty please come back here!

Oh why has this land filled with fear?
Oh how has our faith kept us strong?
Oh how has blood shed but we keep marching on?
For a bright and free Hong Kong!

Stars fall down in this dark night of fear
But beyond the haze we hear this trumpet sound:
“All come here! Defend liberty, against tyranny!
With lasting wit and bravery!”

Oh dawn has come, Hong Kong shall be set free
Oh friends of Truth, fight for change right now and here! (we have claimed victory)
Democracy, liberty ever these we pray
Glorious Hong Kong ever be!

推！！

香港民主之歌
大家一定要背啊
咁簡單，唔係唔背啊

改名為推post

推
聽到喊左

推到全香港人都識唱

0

點解youtube view 14萬都冇 大家快啲推 起碼過1m 啦

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

我想唱美國國歌得唔得

得

星期日預習定先
應該大見把外媒係到
建議手足舉著有中英歌詞嘅牌
一路舉一路唱
見到有傳媒影就舉高啲

推呀，唱呀

一流

聽到想喊

pushh

推爆佢！

快啲入去like
點可以得14k like

聽到想喊
我願榮光歸香港
幾易記但中間好難唱

未來臨時國歌

洗腦式聽就會背到

係國歌嘅旋律呀

推啊啊！

塞爆大球場

大家禁入YouTube 睇多幾次
一路睇一路背
希望今晚過180 000 view

好撚感動 同我背撚熟佢

推。

推 另外提提大家袋底見

有d係一個字兩個音

終極文宣 對準政權 全民抗共

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

買左個藍芽speaker，不過唔係好大聲

帶去播住先 我諗應該大聲公最好

行完街嘅手足番到屋企係時候練歌啦

樓主 我同另一班手足又搞緊大球場 𣄃桿下合唱同一首歌喎

不如一齊傾下

請入 一齊傾下

入咗

今天我

不了

開個key 一定要原key, 唔係既話男仔唱唔到

開住喇叭低八度一齊唱？

咁又無癮呀嘛！

已背咗八成

真．香港國歌

作者俾大家嘅說話

香港啲二次創作真係一絕

原創架

其實首歌作得唔岩音，我唔明點解要係咁推，我覺得do you hear the people sing 仲好。唔好迫唔鍾意嘅人都接受好無？咁樣同中共有咩分別呀

我一唱反調話唔好就比人問我係咪中國人，我覺得連登仔同中共一樣，都係迫人接受，又唔肯聽人講